{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044331",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58859&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화힐링11번가펜션"
    },
    "text": "新しいデザインをコンセプトとするモダンで高級感のあるスタイルのペンションです。 ここではオーシャンビューの客室で江華の美しい夕日を眺めながらスパを楽しめます。 周辺にはチャンゴッドンデや東幕海辺、傳燈寺などがあります。 入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 駐車が可能で、ペンションでは様々なサービスも提供されています。 コーヒーやお茶が無料で提供されるカフェ、遊び場やポケットボールなどの利用が可能で、宿泊施設を利用する際には歯ブラシも無料で提供されます。 バーベキューができる施設もあり、炭やグリルをレンタルする必要があり、追加料金があります。 また、室内でも個別にバーベキューを楽しむことができます。 しかし、最大人数を超えて入室することは不可能であり、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理も禁止されています。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットの出入りも許可されません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 また、客室内で火災の危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではカフェでの無料のコーヒーやお茶の提供、遊び場やポケットボールの利用、無料で提供される歯ブラシなどのサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューができる施設があります。ただし、炭やグリルはレンタルが必要で、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "客室内でバーベキュー以外の料理はできますか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中に変更される可能性がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変更になることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 437
    }
}